金價而家重從拾升勢定反彈？

金價係最難預測, 唔會有人知

我覺得係從升勢

要加咁多次息都跌唔落 有排升

跌鳩緊。冇升既誘因。以前金仔射下核武都會即升十幾蚊。而家就算有地緣戰爭都唔會升。油價持續低水。美國只會加快加息腳步。黎緊幾年都會反覆向下。難破高位。

但想做炒金既大前提一定要搵大公司加0佣。最撚緊要既係一定要自己做。因為有回佣就算0佣比人做都一定會炒爆你。

其實隻金一星期得五日。留意返，一星期都有3，4日係15-20蚊波幅左右。其實自己set好晒高低位。一穿左未止蝕囉。唔穿既咪賺5-8蚊走人。一人做一轉其實真係好難輸。唔明點解成日有人話倫敦金呃人。

同意!我自己睇好白銀!

嗯，發達無難度

唔係話唔想開心share，不過 Send 比你睇都可以呃鬼你，大把公司有模擬倉做。開兩個一邊渣一邊沽你想睇我贏幾多都得。

總之信唔信就由得你。唔信又心絲絲既你可以開個模擬倉試下。真係得既咪做0.1囉入錢。記住要機械式做唔好放感情落去。每日set好晒價位就唔好睇。唯一輸既可能就係好似上次金價破頂單邊夾你好多日。不過呢d真係十年難得一見。

唔信既冇謂講，大家理念唔同對牛彈琴。即係我覺得股票係呃鳩人一樣。十個炒股九個都輸。講完都仲係大把人去做。

而家個位都幾尷尬，啱啱係十年平均價！
真係睇唔透，有冇多幾分析？老夫巴打有冇過黎連登？快d入黎講兩句啦

跌，穿1000指日可待。食trend. 現價守到$200+就等發達

廿歲？佢成日老夫老夫咁我以為佢起碼60+

留名睇月結單

冇睇過，大概係點架？

重要用不學無術黎形容！咁我依d大師派咪稱得上係邪魔外道！

沈大師入室弟子

我屋企人以前比依d人呃過，不過關係唔好，我係幸災樂禍，覺得抵佢死既。自己個仔都唔信，寧願信d街外人，讀書時問佢攞廿蚊交旅行費都唔肯比，阿豬阿狗攞你廿萬又咁順攤。

咁撚難輸,咁你有無掉錢落黎玩?

而家回報率幾多?開個倉出黎睇

學倫敦金小神童炒到幾億身家

用生命影響生命

Demo倉得1個月試用期

過左之後1個月之後,要再開一個新既Demo倉

你咪貼哂成年既紀錄出黎,你講到咁撚易贏,一定贏撚開巷

怕乜撚野貼記錄出黎

無證據叫人信你

老夫在此

而家應該行緊第5浪

但若果跌穿第一浪浪頂1220.14的話,金價有可能行緊A浪下跌浪

屌你老母你都on撚9

幾時有係咁叫人入group?入咪入,唔撚入咪罷

大撚把人入左group都踢番出去

群組有大部份人都係用FXCM / IG / Plus 500

從來都無逼過人要幫襯

最後,老夫唔係20歲,乜都唔清楚就咪係度鳩up

柒撚慒慒食甜筒咁款

邊有人會60歲重上高登

睇老夫用字都唔似60歲

笑撚死老夫

根本未貼過成個倉既買賣紀錄出黎,你點撚樣睇到係點Trade法?

你有幾撚把炮呀傻西,你個1萬炒到變100萬未呀

篇分析本來就係求鳩其,是撚但打出黎

老夫又無收到錢,咁撚認真同你分析做乜撚野?

你條傻西講到自己咁撚本事,咁你有咩高見呀屌你老母

咁撚把炮不如打篇分析出黎睇睇

1.屌你老母真係笑撚死

好多經紀係個群組都up得出

早前因為懷疑有畜牲經紀潛伏左係群組之內

星期六10點先踢左20個群組成員出去(有嫌疑,絕大部份應該是無辜)

個群組本來就係禁止垃圾畜牲經紀加入,番去睇群組守則第二條/特別聲明啦

屌你老母真係弱撚智,隻眼盲撚左

2.經紀就信唔過?屌你老母真係神邏輯

班客全部自己落手炒,帳號同密碼自己保管,亦無簽過授權書

邊撚個人有俾老夫呃過?講個名出黎啦屌你老母

行得正企得企,驚你有牙咩傻西

咁又真係抵撚死,新聞報紙已經日賣夜賣

黎黎去去都係個幾招,不外乎打親情牌/友情牌/美人計

稍為用下個腦都唔會中招

資料搜集又唔做,連交易平台都唔識操作,基本玩法又唔撚識

on99成碌撚咁款,以為簽左授權書,交俾個垃圾經紀就月月有錢袋

屌你老母咁撚容易贏,件仆街問大耳窿借錢,訓身去買啦屌你

駛撚賺你個幾百蚊佣金咩?真係笑撚死

你收皮我都未收皮啦柒頭

返工成撚日遲到,咁既工作態度抵俾人炒啦柒頭皮

金都係唔掂好過掂
經紀炒就輸快d 自己炒就輸慢d姐

其實我開post既原意係想買條1kg金條返屋企當紙鎮用，玩兩三年就賣返出去，不過大拿拿三十萬，對於我依個視財如命既人，如果兩三年金價路10%，我會生不如死，想大家幫我研究下未來幾年既金價走勢，唔洗變成罵戰既，倫敦金依個term比害群之馬搞到等同詐騙已成事實，入得等行廹於無奈要習慣比人誤會！

意見唔同就鬧 連登仔真低質

我得出結論喇，今年金價有排跌！

【實戰理論】2017年策略 持盈保泰為主（沈振盈）

【達人專欄】沈振盈

2016年終於告一段落，港股全年計只是上落市格局，有波幅，沒有升幅，恆指剛剛好收於22000點，全年微升86點，高低波幅約6000點。其實在過去五、六年，港股也只是上落市格局為主，根本行不到類似歐美股市的單邊升浪。究其原因，主要是港股既受外圍因素影響，更受內地股市影響。

踏入2017年，相信投資環境仍是頗多的變數，投資策略宜穩扎穩打，不能過份進取。從2009年開始，七年的低息及量化寬鬆環境，完全扭曲了正常的金融市場運作，令市場出現了史無前例的風險。筆者一直指出，寬鬆貨幣政策非但不能救經濟，反而會製造資産泡沫危機。過去數年以QE「借來的繁榮」，始終是要「還」的。2017年的投資市場，將要面對貨幣收緊及去摃桿化的震盪。所以，策略上不宜過份進取。

2017年，本地經濟是港股最大的隱憂，拆息持續上升，資金明顯外流，樓市及股市勢將面對頗大的壓力。香港的實體經濟，在過去七年租金的上升環境下，已被蠶食，零售業亦步入寒冬。故此，純以本地經濟為主的股份，還是避之則吉。

2017年，投資者的投資組合中，一定要持有一定百份比的黃金，作為對冲的工具。SPDR黃金ETF(2840)會是其中一個選擇。金價現正處於1150美元水平，屬於值得低吸的水平，估計今年的金價，有望向上挑戰1500美元。

1.唔夠人講？無理據？

屌你老母你條傻西都未撚答我？邊撚個成員俾我呃過？答啦屌你老母
我講左咁撚耐重係鳩up當秘笈，拎證據出黎啦屌你老母垃圾狗公

2.咁又如何？我根本從來無話過自己唔係經紀，班讀者一向都知老夫係經紀，有乜撚野好驚訝

3.頭先又話經紀信唔過，而家又話唔係信唔過

一時一樣，自相矛盾，你條傻西整理好思維再出黎鳩up啦

4.一早就叫人去搵間信譽良好既大公司交易，大把人走去FXCM /IG / Plus500買賣黃金啦傻西

5.覺得唔岩睇咪唔好睇，屌你老 母又無逼鳩你睇

6.無收到你錢，大家毫不相干，你贏定輸關老夫撚事？點解要咁認真打篇分析俾你睇?

7.你又點撚樣有料法？ 垃圾狗公不如打篇分析出黎睇下，我驚你連陰陽燭圖，頭肩頂頭肩底都唔撚識

一講黃金就實係講倫敦金呃人

係幫

1.寫篇分析出黎都要睇唔過眼 ，開個群組俾人互相討論，交流一下又話係度搵食，大把群組成員貪差價同手續費平，係FXCM / IG / Plus500買賣玩黃金，無逼過佢地跟老夫，唔知頭唔知路就唔好亂咁鳩up啦傻西

2.大部分群組成員以及跟老夫堆客全部自己操盤，跟本無乜人有俾經紀交易，係間唔中有堆傻西，俾堆垃圾畜牲經紀操爆左個倉，跟住喊苦喊忽走入黎群組求救

可能會行abc下跌浪先再升🤔

世事給你看透了

In 沈大師 We Trust

巴打呢 d先係投資
根本唔係商品呃人，係經紀
但d人又會出奇地授權俾經紀自由控制你個倉

申利做過dealer, 睇盡無數發達同輸身家案例

2會期間托市是常識吧

做得倫敦金經紀 好打極有限

仆街了！

Lm 本身自己睇今日22-30區間橫行
穿22 睇16 再穿睇08

2.層出不窮又點撚樣?關老夫撚事?

班傻西俾人呃拖撚埋老夫落水

口口聲聲話老夫呃人 重未答我有點個群組成員俾我呃過

答啦屌你老母

講左咁撚耐連少少證據都無 邊忽有說服力?

3.即係全香港既黃金經紀都信唔過 ?

香港政府幾時有立例監管同設立黃金經紀的考牌制度呀傻西

用google查清楚先好答啦屌你老母

4.咁又點撚樣呀,而家FXCM/ IG / Plus500係咪贏左唔俾拎錢呀傻西

5. ,覺得好笑,屌你老母乜野料都無,區區一隻不學無術既垃圾狗公

連圖表都唔識睇走去笑鳩人 你隻狗公都係蒜狗掃把

6.咁你條傻西有咩高見呀? on99成碌柒咁款,乜撚野都唔識,屌完又無偉論發表

真係笑鳩大人個口

7.俾粒膠出黎做乜撚 ,事實上你係乜撚野都唔識,有乜撚野資格屌呀豬西

由頭都尾都無問題

係你件傻西孤陋寡聞,以為做經紀就有問題

真係井底之蛙

講野無Point,邏輯同思維混亂

真係物以類聚,好心講野之前用下個豬腦思考下先啦傻西

你直頭係弱啦慒撚

睇你開個堆戇鳩Post已經知你隻狗公既智商去到邊

垃圾傻西一句都反駁唔到

你隻垃圾毒撚狗公諗住幫條臭西港女Nicole出頭

希望討條臭西的歡心，呃人個西黎西屌

點知而家狙擊不成反被狙

真係成事不足，敗事有餘

物以類聚，人以群分真係無講錯

2條友都係咁撚弱智

垃圾毒撚狗公

講野無深度無邏輯無質素

而家一句都無辦法反駁，問你問題又唔撚答

淨係識得逃避問題同轉移視線

唔怪知做人做到咁撚失敗，想狙擊人之前都要睇下自己咩料先啦傻西

人地遲到比人炒撚埋啦好似

話左跌鳩緊。成個post d 人唔係話升。就係講兩邊。講兩邊個d都係on99。一係就sales

沉大屍

3月1單日轉向，其後向出小陽線

3月2日買上屬正常買法

你條傻西不如學好少少陰陽燭圖先啦慒撚

答問題啦垃圾狗公

係到逃避問題做乜撚野

老千仔死撚遠d啦屌你老母

金甲蟲口吻

又多一件傻西

唔知頭唔知路係度鳩up當秘笈

屌你老母又係乜都唔知，係度鳩up當秘笈

跟老夫班客根本無人每日走一轉，個個用緊波浪理論策略，1個月先做得1-3轉

駛唔駛cap撚堆埋堆圖俾你睇呀屌你老母

一日都黑係度鳩up當秘笈，證據又無，邏輯又無，智商更加無。問你老夫到底呃過邊個群組成員，又視而不見，顧左右而言他，乜鳩都都答唔撚到

問你堆問題又唔撚回應

為左討好港女Nicole既歡心，走黎連登抹黑老夫，真係垃圾毒撚狗公